仆街 好撚凍呀

有無絲打可以比d溫暖我

等哥哥俾d溫暖你

我要絲打呀

你有無錢先

真絲？

有錢可以去買衫保暖

你想點呀

不安